[Black Friday 購物] Amazon有冇超抵notebook 買

[Black Friday 購物] Amazon有冇超抵notebook 買

跪求性價比超高系列

推一推

同問.. 今日miss 左microsoft us..想搵dell / hp

DELL XPS 13 i7 $999

直接係amazon uk度買

Dell官方唔覺有特別平

Amazon UK or USA
any suggestions
Dell 唔覺有so

想等埋cyber monday